林鄭為左一個MK臭雞條命，搞到無左兩條熱愛香港自由既生命

林鄭為左一個MK臭雞潘曉慣條命，搞到無左兩條熱愛香港自由既生命
雖然當然呢條MK臭雞條命只係借口，醉翁之意不在酒
但林鄭口中始終都係用呢條MK臭雞條命黎spin送中條例

陳同佳就話係殺人兇手，殺左一條臭雞生命
而你林鄭，就係殺害兩條生命既罪魁禍首
當你落左台之後，十年後，二十年後，呢個夢魘將會伴隨你一生

地獄留左個位俾你

願意用潘曉穎呢條臭雞既生命，換返兩條生命
不願意用潘曉穎既生命，換返兩條生命

咪再出投票post得唔得

林鄭，天堂就無你既位架啦
幫你book定左地獄個位

即時落台出家就尼姑都無用，兩條生命黎架，屌你老母

殺人兇手，呢個夢魘將會伴隨你一生

跟本唔關潘曉穎事，佢點臭雞、比人殺都唔會知道自己會比林鄭利用，希望尊重死者。

冇錯

聽講612仲有個大肚婆流產
係3條人命

可唔可以咪撚出呢d物化生命價值post
負比你又唔係

屌政府屌狗屌高官就話姐
討論呢d,方向錯左

尊重下三位死者

潘生潘太到依家都唔撚出黎發聲 佢地先要填名

台灣都講到明會配合
仲講到明話你修例我就唔同你玩
都仲夠膽死大大聲話要為條女司回公道先修例

Del po啦 識唔識尊重死者? 屌你都費事

潘曉穎如果係欣宜咁既樣
根本冇人理

台灣案嘅死者被利用咁都要被審判喺反送中事件上？
首先
佢死先做成為反送中捐驅嘅烈士
唔存在佢可以換烈士
其次
佢係被殺
佢無動機亦無行為對唔住香港

本身都唔係好想回垃圾post
見到1幾個唔知連登仔發生咩事

樓主思想好惡劣
無論潘曉穎定係梁型士盧烈士, 人命既價值都係均等
唔可以咁樣比較

*十幾個

2條

潘曉穎果時大緊肚

消費死者係好不智
應該走出黎講
林奠條臭閪為奶共無所不用其極

唔同在於 臭mk 唔想死
呢兩條年輕人 好想死

On9樓主
用撚過腦先出post 啦on9仔

真係屌你都曬力氣
學識尊重唔該！

兩個年輕人都唔想死嫁，如果只係想死，點解要寫反送中。

如果你咁支持臭雞，點解你唔寫支持臭雞之後跳落去？你講得咁易。

自殺係唔係好事，但為民主自殺，係為香港幾百萬人發聲。如果你無本事做同一樣野麻煩你收嗲。

點解你宜家有端午節呀，同一樣既野，你個腦有病你點諗都唔會明。

林鄭落台 中央派人黎管 我支持呀 唔該繼續叫落台呀 賭上香港嘅命運我都要睇戲呀